
                      Hay suficiente tema de fondo para hacer una película? Para mi no. Jennifer Lawrence como siempre muy bien, con una familia que le presta "poco apoyo". Pero es una película que olvidas al salir del cine.
        
            